香港係屬於真正嘅香港人

全世界冇個國家係真心為咗香港好
個個國家都有自己嘅問題
仲有啲競爭對手想睇住我哋死
而且就算有國家幫我地
都只係因為”敵人嘅敵人就係朋友”
真正救到香港既係香港人!!
無論係咩膚色、種族、職業、母語、宗教
只要係真心捍衛香港核心價值
就係香港人

如果你唔介意 甚至支持香港真真正正變成中國嘅話
你好應該而家即刻返大陸
提早感受祖國嘅偉大同埋愛
同埋嗰啲新移民唔該出少句聲當幫忙
你地覺得中國政府咁好點解仲要落嚟香港
你地唔係香港人
我哋唔需要你嘅同化
啲死五毛先唔好搞我地香港既內政
咁夠膽就返大陸發表下對祖國內政嘅意見

希望大家可以叫醒自己身邊未瞓醒嘅朋友

香港係屬於真正嘅香港人
係屬於一班熱愛依個地方嘅人

Push

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

I love Hong Kong

香港人 做咩都好 齊上齊落

香港人